\usepackage{fontspec}			% Usa fontspec para usar Arial
\setmainfont{Arial}			% Usa Arial como roman
\setsansfont{Arial}			% Usa Arial como sans serif
\usepackage{indentfirst}		% Indenta o primeiro § de cada seção.
\usepackage{color}			% Controle das cores
\usepackage{graphicx}			% Inclusão de gráficos
\usepackage{microtype} 			% Melhorias de justificação
\usepackage{afterpage} 			% Permite comandos por página

\usepackage[brazilian,hyperpageref]{backref}	% Paginas com as citações na bib
\usepackage[alf]{abntex2cite}			% Citações padrão ABNT

\renewcommand{\backrefpagesname}{Citado na(s) página(s):~}
\renewcommand{\backref}{}
\renewcommand*{\backrefalt}[4]{%
	\ifcase #1 %
		Nenhuma citação no texto.%
	\or
		Citado na página #2.%
	\else
		Citado #1 vezes nas páginas #2.%
	\fi
}%

\makeatletter
\renewcommand{\folhaderostocontent}{%
  \begin{center}

    %\vspace*{1cm}
    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
    --
    \large{135026-9}

    \vspace*{\fill}\vspace*{\fill}
    \begin{center}
      \ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo%
    \end{center}
    \vspace*{\fill}

    \hspace{.45\textwidth}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
      \SingleSpacing%
      \imprimirpreambulo%
    \end{minipage}%
    \vspace*{\fill}

    \normalsize{\imprimirinstituicao\par}
    \normalsize{Disciplina de Metodologia de Pesquisa Científica e Tecnológica}
    \vspace*{\fill}

    \large{Prof.~Dr.~Francisco Ubaldo Vieira Jr.\par}
    \large{Prof.~Dr.~Pedro Augusto Pinheiro Fantinatti}

    %{\large\imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\par}
    %{\large\imprimircoorientadorRotulo~\imprimircoorientador}%
    \vspace*{\fill}

    {\large\imprimirlocal}
    \par
    {\large\imprimirdata}
    \vspace*{1cm}

  \end{center}
}
\makeatother
